白宮聯署呼籲川普實施「戒嚴」

推推推

，

Push

推

咁耐都係得三萬幾個簽名
美國人唔救自己等亡國

我哋香港人叫美國總統喺美國實施戒嚴

咁樣真係干涉他國內政 我哋憑咩？

無啦啦介咩鹽

內戰？

推畀美國公民親戚朋友睇